嚴正聲明釋放白警 你捉到一個 仲有千千萬萬個卧底

【抗暴之戰】除夕夜疑洩露警方行動部署 輔警署理警司暫停職務受查

你唔好以為你拉到一個就好威
你諗下場運動去到半年，點解仲有禁多手足行動。
其實我一早已經滲透警隊搵你地既黑材料，
小心你地既言行畀我地一炮爆哂出黎

依家要求你馬上釋放輔警署理警司

你估下點解老豆搵仔點解有禁多黑警資料

不割蓆

十卜手足

傻強 你諗下點解老豆搵仔 屠龍次次都走到

白警手足

馬上釋放輔警署理警司

鳩蛇

點解對面都捉鬼，又唔見會分化

不分化

因為對面未捉
以為自己無鬼

最近我都有fd入左學堂

佢多次出去發夢 冇比狗抄過牌

我都有好多成功入咗去

鳩sir we trust

我有個同事係輔警督察 如果唔係佢比料我 發夢嗰陣我同班friend一早拉撚咗

因為有淋病的愛

我地要滲透警察系統